# le-specialiste
"Le spécialiste", projet fil rouge dans le cadre de l'examen de Concepteur Développeur d'Applications !

# Technos
* API : Symfony
* WEB : React
* APPLI MOBILE : REACT NATIV

# Services
* Docker
* Intégration continue avec gitlab CI
* Deploiement sur serveur

